外接硬碟Transcend偵測唔到

本身買咗Transcend硬碟裝ps4 game,
但係今日佢就係咁話偵測唔到個外置硬碟
試過再插過, 換插孔都唔得
跟住ps4入面講去修復又唔得
入面裝咗好多隻game
究竟係咩問題......

插電腦得唔得？

SSD? 佢要大過250GB先認到

舊硬碟容量2T